去拜年果陣點同親戚解釋物管唔係看更

我地物管話晒professional

我個fd係後生女咪唔使解釋

不過好多實蕉都會自稱物業管理

你咁講地盤佬都專業啦